肚餓+睡唔著真係難搞

想發夢食美食

打個丁先?

吞返自己啲精咪飽

一隻.
兩隻..
三隻...
四隻....

發夢食呢個啦你

Cls

少少

食左花膠雞未

smoke then

打開雪櫃吧！